# Chinese (China) translation for gpointing-device-settings.
# Copyright (C) 2009 gpointing-device-settings's COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the gpointing-device-settings package.
# YunQiang Su <wzssyqa@gmail.com>, 2009,2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpointing-device-settings master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-09 18:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-02-11 23:20+0800\n"
"Last-Translator: YunQiang Su <wzssyqa@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/gpds-xinput-ui.c:91 ../src/gpds-xinput-utils.c:60
#, c-format
msgid "No %s found."
msgstr "没有发现 %s"

#: ../src/gpds-xinput.c:214
#, c-format
msgid "An X error occurred. The error was %s."
msgstr "X 发生了错误。这个错误是 %s 。"

#: ../src/gpds-xinput.c:300 ../src/gpds-xinput.c:318 ../src/gpds-xinput.c:336
#, c-format
msgid "There is no registered property for %d."
msgstr "没有为 %d 注册属性。"

#: ../src/gpds-xinput.c:438 ../src/gpds-xinput.c:605
#, c-format
msgid ""
"Format type is mismatched.\n"
"%s is specified but %s returns."
msgstr ""
"格式类型不匹配。\n"
"指定的是 %s ，但是返回的是 %s。"

#: ../src/gpds-xinput-utils.c:107
#, c-format
msgid "Could not open %s device."
msgstr "不能打开设备 %s。"

#: ../src/gpds-xinput-utils.c:124
#, c-format
msgid "No float atom in XServer"
msgstr "XServer 无浮动原子"

#: ../modules/gpds-touchpad-ui.c:1029 ../modules/gpds-mouse-ui.c:440
#: ../modules/gpds-pointingstick-ui.c:207
#, c-format
msgid "%s did not find."
msgstr "没有发现 %s 。"

#: ../modules/gpds-touchpad-ui.c:1078 ../modules/gpds-mouse-ui.c:489
#: ../modules/gpds-pointingstick-ui.c:256
#, c-format
msgid "There is no widget(%s)."
msgstr "没有部件 (%s)"

#.
#. vi:ts=4:nowrap:ai:expandtab:sw=4
#.
#: ../data/mouse.ui.h:1
msgid "<b>Middle Button Emulation</b>"
msgstr "<b>模拟中键</b>"

#: ../data/mouse.ui.h:2
msgid "<b>Wheel Emulation</b>"
msgstr "<b>模拟滚轮</b>"

#: ../data/mouse.ui.h:3 ../data/touchpad.ui.h:7 ../data/pointingstick.ui.h:5
msgid "<i>Long</i>"
msgstr "<i>长</i>"

#: ../data/mouse.ui.h:4 ../data/touchpad.ui.h:10 ../data/pointingstick.ui.h:7
msgid "<i>Short</i>"
msgstr "<i>短</i>"

#: ../data/mouse.ui.h:5
msgid "Enable _horizontal scroll"
msgstr "启用水平滚动(_H)"

#: ../data/mouse.ui.h:6
msgid "Enable _vertical scroll"
msgstr "启用竖直滚动(_V)"

#: ../data/mouse.ui.h:7
msgid "Use _middle button emulation"
msgstr "使用中键模拟(_M)"

#: ../data/mouse.ui.h:8
msgid "Use _wheel emulation"
msgstr "使用滚轮模拟(_W)"

#: ../data/mouse.ui.h:9
msgid "_button:"
msgstr "键(_B)"

#: ../data/mouse.ui.h:10
msgid "_inertia:"
msgstr "惯性(_I)"

#: ../data/mouse.ui.h:11 ../data/touchpad.ui.h:38
msgid "_timeout:"
msgstr "计时(_T)"

#: ../data/mouse.ui.h:12
msgid "tim_eout:"
msgstr "时间到(_E)："

#: ../data/touchpad.ui.h:1
msgid "<b>Guest Mouse</b>"
msgstr "<b>外来鼠标</b>"

#: ../data/touchpad.ui.h:2
#, fuzzy
msgid "<b>Locked Drags</b>"
msgstr "<b>锁定的拖动</b>"

#: ../data/touchpad.ui.h:3
msgid "<b>Palm Detection</b>"
msgstr "<b>手掌探测</b>"

#: ../data/touchpad.ui.h:4 ../data/pointingstick.ui.h:2
msgid "<b>Scrolling</b>"
msgstr "<b>滚动</b>"

#: ../data/touchpad.ui.h:5
msgid "<i>Fast</i>"
msgstr "<i>快</i>"

#: ../data/touchpad.ui.h:6 ../data/pointingstick.ui.h:4
msgid "<i>High</i>"
msgstr "<i>高</i>"

#: ../data/touchpad.ui.h:8 ../data/pointingstick.ui.h:6
msgid "<i>Low</i>"
msgstr "<i>低</i>"

#: ../data/touchpad.ui.h:9
msgid "<i>Narrow</i>"
msgstr "<i>窄</i>"

#: ../data/touchpad.ui.h:11
msgid "<i>Slow</i>"
msgstr "<i>慢</i>"

#: ../data/touchpad.ui.h:12
msgid "<i>Wide</i>"
msgstr "<i>宽</i>"

#: ../data/touchpad.ui.h:13
msgid "Acceleration"
msgstr "加速"

#: ../data/touchpad.ui.h:14
msgid "Disable _tapping"
msgstr "禁用点击(_T)"

#: ../data/touchpad.ui.h:15
msgid "Disable _tapping and scrolling"
msgstr "禁用点击和滚动(_T)"

#: ../data/touchpad.ui.h:16
msgid "Disable while any _other devices are connected"
msgstr "连接上任何其它设备时禁用(_O)"

#: ../data/touchpad.ui.h:17
msgid "Enable Ci_rcular scrolling"
msgstr "启用循环滚动(_R)"

#: ../data/touchpad.ui.h:18
msgid "Enable _faster tapping"
msgstr "启用快速点击(_F)"

#: ../data/touchpad.ui.h:19
msgid "Enable _horizontal scrolling"
msgstr "启用水平滚动(_H)"

#: ../data/touchpad.ui.h:20
#, fuzzy
msgid "Enable _locked drags"
msgstr "启用锁定的拖动(_L)"

#: ../data/touchpad.ui.h:21
msgid "Enable _palm detection"
msgstr "启用手掌探测(_P)"

#: ../data/touchpad.ui.h:22
msgid "Enable _vertical scrolling"
msgstr "启用竖直滚动(_V)"

#: ../data/touchpad.ui.h:23
msgid "Enable continuous edge scrolling"
msgstr "启用连续边缘滚动"

#: ../data/touchpad.ui.h:24
msgid "Enable horizontal scrolling when dragging with two fingers"
msgstr "当两个手指拖动时启用水平滚动"

#: ../data/touchpad.ui.h:25
msgid "Enable vertical scrolling when dragging with two fingers"
msgstr "当两个手指拖动时启用竖直滚动"

#: ../data/touchpad.ui.h:26
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ../data/touchpad.ui.h:27
msgid "Maximum speed"
msgstr "最大速度"

#: ../data/touchpad.ui.h:28
msgid "Mimimum speed"
msgstr "最小速度"

#: ../data/touchpad.ui.h:29
msgid "Scrolling"
msgstr "滚动"

#: ../data/touchpad.ui.h:30
msgid "Set _guest mouse off"
msgstr "关闭外来鼠标(_G)"

#: ../data/touchpad.ui.h:31
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../data/touchpad.ui.h:32
msgid "Start point of circular scrolling:"
msgstr "循环滚动的起始点："

#: ../data/touchpad.ui.h:33
msgid "Tapping"
msgstr "点击"

#: ../data/touchpad.ui.h:34
#, fuzzy
msgid "Tapping move: "
msgstr "点击移动："

#: ../data/touchpad.ui.h:35
msgid "Tapping time: "
msgstr "点击时间"

#: ../data/touchpad.ui.h:36
msgid "_Disable touchpad"
msgstr "禁用触摸板(_D)"

#: ../data/touchpad.ui.h:37
msgid "_range:"
msgstr "区域(_R):"

#: ../data/touchpad.ui.h:39
msgid "pre_ssure:"
msgstr "压力(_P)："

#: ../data/main-window.ui.h:1
msgid "GPointing Device Settings"
msgstr "触摸设备管理器"

#: ../data/pointingstick.ui.h:1
msgid "<b>Press to Select</b>"
msgstr "<b>按下以选择</b>"

#: ../data/pointingstick.ui.h:3
msgid "<b>Sensitivity</b>"
msgstr "<b>敏感性</b>"

#: ../data/pointingstick.ui.h:8
msgid "Enable _Press to Select"
msgstr "启用按压选择(_P)"

#: ../data/pointingstick.ui.h:9
msgid "Enable sc_rolling"
msgstr "启用滚动(_R)"

#: ../data/pointingstick.ui.h:10
msgid "Middle button _timeout:"
msgstr "中键超时(_T)"

#: ../data/pointingstick.ui.h:11
msgid "T_hreshold:"
msgstr "灵敏度(_H)："

#: ../data/pointingstick.ui.h:12
msgid "_Sensitivity:"
msgstr "敏感性(_S)："

#: ../data/gpointing-device-settings_gnome_settings_daemon.schemas.in.h:1
msgid "Enable pointing-device plugin"
msgstr "启用触摸设备插件"

#: ../data/gpointing-device-settings_gnome_settings_daemon.schemas.in.h:2
msgid ""
"Set to True to enable the plugin to manage GPointingDeviceSettings settings."
msgstr "设为真时，允许插件管理触摸设备管理器的设置。"

#: ../data/gpointing-device-settings.desktop.in.in.h:1
msgid "Pointing devices"
msgstr "指点设备"

#: ../data/gpointing-device-settings.desktop.in.in.h:2
msgid "Set your pointing devices preferences"
msgstr "设置指点设备首选项"
